不如以後記者會我地一齊諗d問題，等有上連登既記者代我地問

我先，一陣間既醫管局記者會

點解醫管局系統會有一個頁面寫明 “For police"?